搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

大家聽日818都會過海（新界九龍人）
咁車費就會好貴
小弟建議以下兩種方法
818同埋推到每日都做到

1. 練田徑
相信呢個對出去發夢嘅人都唔洗介紹
重點係無人一齊會怯！
依家引用之前另一個巴打建議
「每小時00 15 30 45分就一齊用田徑方式入閘」

2. 買特惠車票
（對於唔敢練田徑嘅手足）
一來港鐵經常配合警犬話停就停
二來港鐵仲未交代車箱清除催淚毒氣方案
仲要葵芳手足幫佢清潔
我地用返特惠車票都係理所當然
又可以慳錢比返手足買gear

我知道好多示威者都唔敢去突破呢樣野
但係人多就會成事
諗下你比警犬追緊仲會唔會乖乖地買飛拍卡？

另外有冇法律手足補充以上方法嘅risk

推到每日都買特惠同練田徑

推呀 慳錢買gear

推

自推

p牌推

沉到咁都比你搵到呢個po